我的英雄學院 120 中文

二變三

少左張圖喎

綠谷無啦啦輸咗
係咪少咗張圖?

睇下有係小到

先留名

真係好神奇好似好熱血去到最後果幕我個心有啲拿住左咁

今集好好睇

好熱血
男人係用拳頭溝通

小勝竟然第一名

今集好垃圾

笑

小勝叫佢唔好再輸個幕

今集小勝充分表現到佢性格
佢想All Might認定佢先係繼承人但係又內疚害到All Might

依幾集好正

連人氣投票都輸埋

Hehe轉3p

今集有啲sad...

小勝始終體技係贏綠谷一大節

爆豪人氣原來咁高

爆豪人氣投票第一真係估佢唔到

睇完今集我都會投爆豪
之後個節奏會唔會變n年後

出久仲未熟姐
小勝用左個性咁耐
贏都唔出奇

加埋綠谷打佢都係5%
再咁上去綠谷隨時一拳打爆爆豪個頭